想話去下旅行，又咩航空公司介紹番

人係犯賤嘅，要平又唔好太差，九百包稅有冇得諗，
想下年8月頭飛東京，羽田，一星期，晚機番
有冇巴絲賜教下，或者SEND條LINK黎睇下

Skyscanner自己拉啲價錢bar格價

無得諗，要平就唔會唔差
900蚊你除左hk express 無其他選擇

望望先

香港航空之前出左平飛 宜家冇lu

羽田又要呢個價真係得uo
成田就多d選擇

我可能諗頭太大

見到900蚊連稅唔知你講單程定來回
講單程嘅話都有啲機，不過都係太儍太天真
講來回嘅話你不如自己開間善堂飛過去

單程900連稅去羽田，連UO有時都要睇日子班次做人（晚機去早機返嗰啲有可能得）
尤其是羽田呢啲兵家必爭之地，CX/NH嗰啲起碼都3000起跳

老母嘅晚去早返係要瞓兩次機場
諗起都爽

8月頭 900蚊 去長洲打飛機算啦

我都想買定下年六月去大阪
$660 超平
大概有幾大機會 會delay或者cancel

今日開始
每12個鐘求神拜佛唔好有風吹過嚟
唔好好似上個月咁日日都行雷落大雨
咁delay／cancel嘅機會就有可能細咗嫁喇

唉，都係諗撚下算，機票酒店好撚煩